[3DS/SWITCH]MHXX討論區 (66) 咁勁自己SOLO啦

WIKI Link

KEY任,前置任,素材出處係哂度
自己查完有唔明再問

配裝器:

前者網頁版,後者Java版,任君選擇

Q&A
清完Key任無緊急任打點算?
禁X開個地圖望下邊度搵NPC傾記

點捉怪?
打到隻野跛腳,放陷阱,掟捕獲玉

點轉風格
去自己間屋個裝備箱有得轉

點解d技能黑左?
因為個技能發動唔到,可能關你把武事

新手用XXXXX著咩裝好?
下位鬼蛙
上位鬼蛙S
G位鬼蛙X
咩話?唔想著鬼蛙?

新手用開XX,整邊把武好?
上下位求其見到邊把你整到得黎又最高攻整果把用住先就得

新手求高手帶打XXXXXXX
唔一定時時都有老手得閒帶打
開個一人一任房搵同位既獵人互相幫忙解會多d人肯入

咩叫z順?
即係一人一任,跟個次序,舊時3ds個次序跟z字咁排

點解我同個friend連唔到線?
一係你block柒左佢,一係你set左switch專用房佢玩3ds入唔到

隻game點先叫爆機?
打哂村9星同解放hr 整完螳螂裝同二名裝(好似係)

又笑

屌

雷狼唔係唔散啊?

X2

刷護石係咪姐係交煤任？

05 6994 6481 1171
Z順 -2
lv 100 up

-1

夜啲仲玩唔玩

想玩

上位6星 獰猛鬼蛙x3 開XR裝
56 4316 1856 1784

刷護石 -1
64-2398-6908-5434

有冇人知本身個樣，膚色可唔可以隨時轉？

dllm

咁大個人仲寫日記
買番個鎖小心媽咪偷睇呀

05 6994 6481 1171
超特黑炎
-1

Solo 打鬥技場隻黑狼鳥死左6次

講還講 唔好開名

LAST
有野做

thx bro

屌=.=

梳

呢d好多高低差嘅垃圾圖真係麻煩

weak

lap god粒石

到邊個開

納刀磨唔係垃圾黎嫁咩

如果箱個10頁無位點算

買書，解村任

G4 緊急求高手carry
45-9819-6313-2187

-2

上位獰猛迅龍 32 2080 0301 3124

屌你老母食緊藥呀

weak到

請問防具合成點先可以將個技能都合成埋? 我啱啱合USJ + 薩爾達, 只係合成左外觀

屌
包足3貓

Burn巴搞咩

千刃有無頂過1分鐘

燼滅加黑炎不是夢

好問題，隻野追撚住我黎開工咁

招招都追住你粉都食唔切

你dc定唔玩啦？

後面個2隻快到

屌
唔知點解彈左之後入唔返黎

想將套金火龍塞入套牙祖度

我開間新房？

有冇人一齊打燼滅
31 3404 1962 0909

冇野啦 啲人走晒

build細佬成日偷用呀哥ac玩

只可以係外觀

咩田我想問j回左之後入彈 ＞ x 個跑係唔係一直要跑到咁上下先可以碌地

想問下係咪未出牙狼個合作

係
入唔入彈都係跑幾步先有得碌

好，有時碌埋地跑到勁遠

有超特未

好撚多, 諗住儲埋一次過

有

我有
係冇戰友姐

屌，restart左幾次隻router都上唔到網
聽日放工去買過隻算

你好大影響力，一走就全部走晒
搞到我都想訓陣

新手一問 點解打完斬龍整唔到斬龍大劍,淨係整工防裝？

點先可以發動到把刀利啲

磨多幾次

啱啱第一次打鏜鎯
心諗我係到玩咩game

斬味+2技

back

檸檬角龍G位
27 0969 9192 8405

-1

真係得！！

33-8272-0567-6723 G位z顺

HR 6緊急 求幫手
09-2642-8772-1207

插DOCK先, 冇電

我都插緊

下位鬼娃
53326357211403

打埋lap g收工
插住玩好攰

jaga

好weak

想整2粒匠3珠，要打崩龍，有冇巴打一齊打？
66-1726-0439-3738

我仲未過

比d散彈射到食多咗幾十招

你地打唔打仲

打

牙pan入未

有位喎

64 4503 2249 6562
－1
肥婆勿入

唔知pw幾多 房主唔肯講

對住兩條龍兩個人狂射

一射射四件

其實救左你

8964

我熄左密碼啦

都係set番

人

打住先？

我最多打多1hr，聽日番工

lm

呢個post唔歡迎無wifi既人

電話share wifi
不過電話爆左數據限緊速
試下有幾疾先

應該無事，我係ssp買電話卡用緊人仔3G卡黎玩

有冇G2一齊升

又散彈

easy la

我用黎上彈幾方便！！

有冇巴打可以一齊打幾場G4銀火? 想整裝但朋友訓哂
11-1712-5318-5505

有無巴打打上位轟龍

訓哂教了

係

夢緊遊

hoball

開任個個唔帶眼

diu

下位黎
你執完裝都打死
同埋我想訓

我都訓

騎到都即刻跳番落黎

大家好

仲打唔打 而家真back

打垃圾任

No.? 講定先可能打打下訓著

strong

sleep is for the weak

我都頂唔順
連續玩咗成12個鐘

有冇人可以幫打hr6 重甲蟲任？
16-3552-7873-1530
差呢個開緊急任

點解個個入到黎望完就走
乜冇人打重甲蟲？
唔通要solo？

上位果隻d料無用
g位果隻就多人打，因為螳螂頭要用佢條尾

G位紫毒姬無限中出!!
-2, 會出住等~~
15-1526-8789-800

咁都要打佢先開到緊急架
個撚個見到重甲蟲都走
on9

終於有人幫我解

37-3233-0907-8601
岩穿G1打上去

巴打們講既超特係咪要hr100先打得？張卷點拎到？

解放完已經成星期冇開過GAME

恭喜你爆機

華麗番工

有無巴打打 G3 quest
53 5067 4585 3853

Switch新手
有冇人知點解連唔到線，次次上開房入房都show this function cannot be used with the current country
轉咗地區做日本都重係咁

你當LV1至LV15咁,你由LV1打上去,打到LV15就係超特

有無完全關機再開

LV15 係G5😅

咁LV16囉
利申懶得升上去

超凸係要 HR100先打得, 因有限制.
自己開, 要先完成該怪 L1~10, G1~5, 下一回便是超凸任

卷用農場點數換.

新個幾隻得6層🤔
同埋有d都幾好用
但你地坐火箭唔會睇得起2名裝😭

超特-1

-3

唔係睇唔起
係見到要升都好撚煩
同你地打都打過,限制又多=.=

打2名好玩同有成就感好多

就黎有第一個小皇冠了 好開心

試咗都係唔得

升裝易過升怪lv

好似講到有第一胎咁

37-3233-0907-8601
岩穿超特-3

btw二名武有咩推薦 我淨係知白疾輕弩同岩穿太刀

同埋隴隠片手燼滅雙刃麀魔大劍

升hr8 求幫 10 5957 2760 3885

大劍都係螳螂好,配黑塊裝可以出夠7個技

純粹係想整下d二名武 超特有冇人打啊

z順我打

可以啊

我用龍識
低攻少少但係外觀好d同埋25%會心

唔該

點解個個都覺得螳螂武樣衰
大劍鎚仔劍斧其實幾型

次次都入得一個見冇人就走左

要等陣先 未食早餐

sor lor

刷G紅色恐暴龍 整裝喇喂
39 7241 9580 7157
-2

係覺得唔好彩啫

因為個個淨係玩太刀

最樣衰係把太刀姐,其實都OK啦......

龍識大劍+1

雙刀反差最大
收刀7拔刀型

37-3233-0907-8601
超特岩穿招巴打

咁我又覺得螳螂把正D
用拔刀技基本上果25%會心=無左

諗緊整唔整黑紅雙刀好,但把野升盡都係得藍斬

練到粒痛擊+5 3s 玩勇氣太刀出弱特
斬得好爽
btw 有無巴打講解下連擊岩唔岩太刀玩

連擊點會唔岩

屌雙刀收武真係7到爆炸 7到完全唔想用

背住個2個金字塔姐

黎一個都好

金字塔巧型

冇人我解下村任先

等埋食早餐位巴打

起身

仲有無位

真係好難打
耐何整太刀裝要用到佢既XR

pan gor

想問下長槍 多數配咩技
格擋+2 仲有啲咩

去個toilet先 兩個位招巴打

迴避性能

想問 ex黑龍證。白 要打咩出

wiki

想問火紋個dlc遲啲會唔會開放下載？

砕龍刷石團
22707535387439
咁早有冇巴打

咁又未必全場都係拔刀斬
有時持刀偷一兩下刀都有機會搏紅光

打你老祖

37-3233-0907-8601
超特岩穿-3

神島要點樣先打得好d

pan gor打唔打

有咩二名裝好用
見白疾風好似唔錯

刷g 位大象 求幫手
38-5130-1503-8303

pan gor係邊

佢食緊女

咁唔打擾pan gor 惟有今晚再戰

打咩怪
做控場？
做打手？

48-0693-1727-3735
護石團

通強 痛擊 連擊心得

識玩既一定係灑擴2囉💪🏻

有無巴打要幫拖?

42-5932-3397-3205
二名G

想揾巴打幫打G2
60-3743-9857-8695
thz

G3緊急 天彗
37 2331 1478 8035
求助

加多個飛燕玩空戰

有冇爸打可以幫刷2場上位獰猛迅龍
49-7014-0484-8761

做控場多 對遠攻無咩概念 之前一直都係近戰

而家砌左 狀態異常+2 反動+2 裝填數up

有冇高手帶打下位鬼娃
23214341534791

同埋用緊勇氣mode

求助G4緊急閣螳螂
50-3843-0464-9484

想揾巴打幫打G2
64-1281-9999-7105
thz

刷上位斬龍兩場
求帶
50 8052 1144 5066

偽毒出哂街 無人打mh

大龍結晶點打??

sorry, 斷左線

多謝3位巴打carry

yeahh
岩岩邊個放trap

nvm
49-7014-0484-8761
btw係咪霸龍必出大龍結晶

我 一開波禁錯

現實d fd 平時靠抱大腿 村任唔清 解放完打d 獰猛開始成日fail
平時好威威 而家開始想棄驚

仲有無咩想打

無所謂

自己帶晒5本書 生命之粉龍爪吧巴打

有冇Z?好悶想搵野打

二名/G Z 順
05-6951-6993-7053

fail個時個氣氛好差 但自己又唔學點打

用咩武先？
記得唔好貪刀就ok

講左捉得都仲打死

g級紅速龍王邊到有得打?
要打料整衫

佢地對d 怪基本了解都無 一打d 高難度d就好易fail
真係帶夠龍爪算幫補算

我打

G4打完螳螂之後打咩？

特殊？

拎到冇人入我場

打乜春都得

咪係 打完螳螂先係MH開始

仲返緊工😭😭😭

咁又係 未學行先學跑
打多幾次普通先啦

有無巴打Z順打燼滅/二名升裝?
解緊燼滅2 成日比街場D人打死隻野

07 6450 8509 2822
PW1111
Z

就好似D人玩POKEMON以為打完四天王就爆機咁，
一拎D野出街同人打就比人蝦到仆街

返六日唔撚易

+1

係咁飛黎飛去

入未

入左啦

彈撚左

二名/G Z 順
05-6951-6993-7053
-2

POKEMON單機同PVP個門檻又真係差太遠

yes exactly 本身村任係了解隻怪既好時機 一開始個時又唔打
而家拎G裝番去打又太易 去集會又淆低唔敢一個去挑

超特自問真係solo 唔到
好撚癲 0容錯咁濟

欠1巴打

入左

死得多就知點打嫁啦

但我到而家都唔識打恐暴龍😭

咁而家個CASE係打超特前起碼識打G1-G5個隻先啦
G1-G5個時唔學識打去團P超特都好易陀衰家啦

我貓車我自豪

死得多就識打嫁啦

會盡快識打

求巴打刷大象g 位
18-6230-2150-4313

死左幾次先

呢隻係dlc果隻

唔係

打埋超特一陣開黎玩下先

4月幾嗰時z順有人開咗個超特鏖魔 嗰時唔好講超特 鏖魔都未打過 但係z順冇計 最後一個包辦四貓

肚痛痾屎先

柒到不忍直視

Z順無講明就開超特係開場條友問題 唔係死果個問題既我覺得

G2 key quest
64-1281-9999-7105
求幫

砌定套不屈裝看門口
一見到呢啲情況就換套裝出黎大佢地

我都覺得係 g 位同超特完全係兩回事

果陣啲z順
超特係食生菜咁食喎
個個都要衝冠

成功solo超特會有看破紅塵嘅感覺

好懷念

thx a lot

有冇人打hr6重甲同緊急

09-1311-4378-2880

巴打刷護石駛唔駛帶強運? 我刷咗好耐都冇啱技能，又或者啱但冇slot

no

二貓

btw 強運唔會令你出靚石 只會報酬多啲

開場講明100up就肯定預左會開超特架啦

屌，啲廣告電話打黎搞到我中白疾裂傷

唔識解裂傷? 見你一直無解

冇帶魚食

-1 打到兩點

禁B蹲一陣

有冇幫手G1上g2 差2個任
15-3459-6146-2229

btw我認我jar

長知識了

有一段時間隻白疾追著我黎咬明明我有隱密

套裝壞左

隱密其實主要係一開始隻怪未發現你之前冇咁易俾佢發現
發現你之後（紅眼）好似同冇裝個技冇分別

同埋白疾風係會係咁追同一條友 試過計連續打好似會追9下

迅龍發嬲隻紅眼有殘影真係好撚型
如何佢套裝有就好

h r6緊急

你出發左啦

有無巴打要解hr

我練神島

就幫果兩個HR6啦
btw,我會用反動3
頭先射碎禁先夠順手

會用勇氣？

你射咩要反動3？

我只會射碎先用神島,唔清楚

反動3
裝填數up
陷阱師

我係禁配囉

我係狀態2 填彈 反動2

我打埋呢round唔玩住食晏先

睇到
我試過好似你禁配
都係要三發麻2先麻到
禁我配狀態2都唔知有乜用

走先 有fd打

見冇人同位巴打兩個打左

G1緊急
19-4991-9484-0792
help pls

求大神幫手過G4
卡左係金獅子
49 3964 6218 8405

前日街場打岩穿， 明明寫住g2-g5
入去打咗場g4, 輕鬆
之後唔知邊個接咗超特
結果我包辦兩貓gameover
唔知佢會倒後跌

OLAY原來有新片

一早subcribe咗

08-5985-6784-3086
請求幫忙打上位角龍

唔該哂巴打

Solo仲快過4個人打

等

入唔到房喎

上次同佢玩佢為左俾我地有得打下怪特登開空戰大劍

同一隻超特，佢solo 9分鐘，我琴日開場4個人打11分鐘4貓收皮
真係要反省下先

Btw有冇Z/緊急要幫

首先
你要射咩彈所以出反3？
控碎不嬲反2都夠洗
其次係射麻彈
冇特攻2之下要射4粒麻2
不過如果跟足最common控碎個step來做的話跟本係夠時間射哂4粒
所有如果齋控碎
反3同特2唔係必要技
有石既試下出埋耳栓仲好

g1緊急土砂求幫手
61-9549-4656-4913

巴打可唔可以幫手打緊急老山龍

你開啦絲打

G2 緊急 老山龍 + G3 key任

07-7739-3412-4874

四打難度不只是四倍

49 3964 6218 8405 金獅子 求大神幫忙
滅左幾次了

有冇人可以俾空戰斬斧嘅日文名俾小弟
想玩下 但又唔知邊把係

空戰 エリアル
斬斧 スラッシュアックス

砌左套新裝比下剋上用配練氣解放，斬得好爽

想問下空中風格大劍適合用咩裝？

用公會 鏡花+櫻斬 solo超特燼滅刃啦

四打玩勇太難捉路好多 但係counter成功果下又好爽

邊度有得睇呢個神人

會唔會太勁

鬼蛙

玩咁大
我係有套裝玩striker太刀
不過超特就算啦 我用勇太都未必solo到

得罪講句 玩大劍唔睇OLAY片 咪同人講自己玩大劍

睇咗條片咁玩
想跟 但跟唔到

鬼蛙x 鬼鞋大劍

我打過咁多隻白疾都做唔到向前避招波，好廢

好 唔該晒

好似要回性+1先得？

應該係無回滾

00 2405 6149 1941
金獅子 求大神幫手

又輸？
第三次啦喎

真係好驚無啦啦打死佢

老山龍 -3 求支援
13 9543 9206 9019

Hr7緊急開街場無人打 求晚支援
52-1151-7649-3773

睇olay條片好似冇岀回性？
試左十幾次都係fail，最後直接用技牙簽反彈算
廢J做唔到呢啲反應

olay is god

阿力cool未埋到身就碌會中後半

駕駛員內建回性

我呢啲都係乖乖地納刀避/斜碌/反彈算

內健0.幾秒回性
我地呢凡人都係裝返迴二吧啦

前排玩武士道笛裝埋迴1打超特都唔係下下避得到
New type 同凡人分別太大

有冇場打架 冇就訓陣
收工冇耐個人好weak

早兩日單挑超特寶纏,打左五十分條龍都唔死

真。最後大佬

岩先一齊玩果位師兄有興趣留個line id平時一齊升下?

好似叫"mic"?

olay 係咪香港人黎
天外有天

呢到會員黎之前有講用納刀勇氣大劍心得

51-4065-0686-4405 獰猛迅龍

遲左入黎學野，想睇返

求幫手想升刀

51-4065-0689-4405 獰猛迅龍

SORRY係我錯

G5 紫毒姬, 雄火+電龍+紫毒姬
30 3912 3191 5645

想問下桐花真裝點開
上網睇晒資料
我打完工房倚賴1之後佢冇出2比我

有無人打天眼超特許?
岩先入左班日本仔Z順場
屌佢老尾 我排最後
幫佢地打完 去到我個陣佢3個即刻走晒
我屌鳩啲日本仔

p.s. 11-4246-5633-1002

咁勁自己SOLO啦

你咩事? Z順輪流開任
我排第四 同佢地打完頭3場
之後我未打佢地走晒
你串鳩我? 你痴撚線架?

佢間中會喺度上水

有冇Z

有冇巴打 Z順 二名/G/ 乜都得
18-5414-1714-7461

有冇巴打可以解答我既問題

🤣🤣🤣

難怪連登咁撚低質
多左咁多弱智同文盲
痴撚線 屌你老母

上面真心笑左

Agger 最憎啲痴線佬9 up

HR幾?

好似最少要打到村緊急影蜘蛛 (好似咋..我整左但唔記得個流程)

37 3190 1416 6244
1111
Z

唔知唔好9up啦

有冇人未清上下位貓任

講左「好似」..
我唔記得整咩係要打左影蜘蛛先解鎖到
戴左頭盔都要屌 唔撚俾人討論

已經打完解放

唔記得就唔好9up啦 講句好似就大撚哂咩
討論? 水鳩人定討論呀

我就係卡左係工房依賴2到呀....

話你9 up姐 你又話人屌你
呢度個個都9 up架啦
我上面有link la

睇呢到明明冇咩條件

佢個工房依賴好多前置任....

有無人陪打大岡裝
04-0759-6729-6495

桐花真

好似係

就係要打獰猛岩龍同獰猛鎌蟹
我自己係咁，唔知仲有冇條件

原來天彗把大劍會一直變色
幾型

G4緊急 螳螂 求carry
60 1081 1064 0309

51-4065-0689-4405 獰猛迅龍

你試下清晒黃色對話框，清曬就轉一兩次村睇睇，有陣時啲新野唔轉一轉地放唔岀

花生

都係訓陣先
訓醒開Z/碎

出唔到呢個任
轉過啦... 清晒對話
都係冇呀

sor9 我已經俾啲日本仔搞到神智不清

我前日都解完，係真係冇對話框
打埋獰猛岩龍即出

岩岩位巴打
我唔係好識係入面打字..........我係連登仔...

妖 去房搵貓交納品啦
快啲開桐花，幾型

G4最後緊急 螳螂 求carry
60 1081 1064 0309

想問下點解無得揀有D技能好似 反動軽減 貫通弾強化
唔識日文睇FAQ唔好意思

咪住你係要3個條件，等陣，幫你搵埋先訓

問題係.....我都接唔到呢個任
點交呀

工房のばあちゃんの依頼3
出現条件 依頼「工房のばあちゃんの依頼2」、HR35以上
達成条件 村★6「高難度：炎王の帰還」クリア

左上劍士變返做日文(遠攻之頖) 就得

好似做完2先有

你係做左依賴2架啦
睇睇我上面po既野啦
頂唔順訓先

因為預設係近戰
你轉ガンナー就ok

張圖唔係佢?

你張圖下mon右上大大隻字寫住達成

2同3都冇見到
Ok thx brother

G級紅速龍王邊到有得打。。？
要整裝，要佢啲厚皮

37 3190 1416 6244
1111
Z
-2

呢張相我係巴哈cap....

屌我都估到

37 3190 1416 6244
1111
Z
-2

不如你入黎
順便幫我打下採集

Last reply from me
你睇下1做左未
Check完做左就檢查下2個開放條件係咪未做好
都冇就檢查下傾晒計未

Ok..thx

配裝器一問:
佢要我set想要幾多防但其實我都唔知應該要幾多先夠抽
set太高太低都唔岩 其實應該點預算?

爆左......

巴打係咪打獰猛迅龍

唔洗SET

45-7285-6013-6602
獰猛迅龍

小弟想見識下祖龍 求帶一鋪
22 9394 6366 4051

G5 金雷公求幫拖欠2
18-5414-1714-7461

3ds Mhx 同switch mhxx連到嗎？

mhx同mhxx連唔到
過save就得

再黎，thx

有冇人G Z順?
13 8126 5816 1137

45-7285-6013-6602 HR7 KEY任!
麻煩巴打們!

G位天迴龍有冇人幫拖
35-7642-3601-1585

無位

又入唔切

G4 緊急螳螂
29 8887 2075 1726

G2G3 一人一任 pw:1111
08-5685-0309-5065

z順
31 9932 5472 7554
pw 1111

你自問自答哂

我afk一兩場之後返黎得唔得

我仲諗住地衝斬你

螳螂help
65-3995-1034-6420

back
btw 場主得hr11點打Z 有好多任都限13up

有冇巴打可以幫手打兩鋪G4 紅恐暴龍 真係對呢隻野好無解

就下我

68-4875-9183-9715

U開場

有冇巴打打鏖魔G5
08-3623-44667493

多謝哂巴打們

入咗場 打陣先

客咩氣

50-1523-7645-7703
1111
z順
13hr up

美少女駕到

打超特金雷公後Z順
67-9593-1086-6894

解放一野升左上49

how

又鏡花執雞

p3用角龍弩又出見切1又出連擊
咩玩法

有矛場打牙

G2 可以Z順
求巴打幫忙
60-6836-3626-7790

識玩

解放前打得任多囉

我識有人一野上70

37 3190 1416 6244
1111
Z -1

水樹竟然要輸俾性女
不過算啦呢2件最尾都無份留低

回錯POST

吓

G4 緊急螳螂
51-7372-1936-7656

吓?

23-8242-2693-5457
8964
Z順
hr 13 up

獰猛銀火真係有可能win 到嫁咩？
次次都滅團

冇可能win到

Sorry 狗強巴

差少少

唔緊要 再打過

又可以聽多次bgm啦

認真

05 5319 6122 1839
緊急 閣螳螂 求carry

g2 key任
62 2427 0939 9830

Z順，100HR up
44 8180 2708 0338

點解睇人射螳螂咁撚快
自己射又咁慢 到底流程係點
變左高達之後第一段係咪要射身個粒 之後頸個粒
第二段直接射頸個粒?

100hr up
駛唔駛打超特嫁

咩黎嘅

自己睇

懶得食藥

G2 緊急 求幫手-3
61-1088-3803-4088

都係我開親個d好 只係唔比肥婆入😅

我冇所謂

😅

想入你

05 5319 6122 1839
螳螂緊急 求carry

我會開，但唔想打超特講聲，我會轉任

gun

仲有無z順場？

話明捉你都要射一炮過去
我真係無野講

要多鋪紅恐暴

38 5602 5973 2304 刷上位斬龍 要斬尾

Re 1 re 9 strong 巴

屌那星,次次都禾合滿60飛貫2,射左幾飛就完場=.=

一炮就死

想問sp 技，揀左變金色框有咩用❓

有冇巴打得閒打一兩場上位恐暴龍
52 4029 3932 7076

要儲耐啲 但對應勁啲 好似係

狩技啊垃G

想問下二名裝係咪過左超特就合成到？

淨係打超特就ok? 唔洗打哂？ thanks

你唔打哂點開超特

入人地場

霞龍條尾依家咁難斷既?

點勁法

有冇二名/Z 順

自己既超特先計

打完果隻就合得果隻套裝

👨‍🎨

可以同sex partner一齊用

等睇解釋

你weak

金色框咗可以出戰鬥龍卷風2

21 1055 1264 3838
Last一個key

霞龍WEAK

你比佢打死

20-0618-3559-2253

Z 順 二名

一定係街場問題

條尾既存在為左令破壞王有用武之地

老山緊急

打街場都唔開場

18 9021 9442 2960
!!!!
13upZ

45-7285-6013-6602 HR7 斬龍爆槌任
麻煩巴打們!

求教學

有冇人開G級速龍王任？？
要大厚皮整裝
求。

咪答過 斬味+2

咩pw
入唔到

45-7285-6013-6602 HR7 斬龍爆槌任
麻煩巴打們!求極速秒殺

同緊迷失打
佢地3個近戰圍住條尾斬都斷唔到

救命

ham jor

-2~~~~~~~~

33 9990 0445 1885
g1 緊急 土砂龍
-3

求幫拖
超特矛碎

26 9294 8830 0540

之後打乜都得

G位迅龍
16-6301-5672-5921

屌唔撚出玉

屌1場出4粒玉

我出咗

霸龍難打到呢

有無人一齊刷迅龍刀

常

扑

26-4914-0163-8910
老山龍 幫打or一齊升都歡迎

老山龍真係好難搵到人幫手

見到都唔想幫

Lm研究

LM俾人研究
串到

07-6708-5494-8357
螳螂-2

卡左好耐

感謝巴打幫打 小弟唔太識玩 麻煩到你

39 8444 5496 1866。

Pw 1415.

HR 11 key -2

有無G4個崩龍任

螳螂任幫拖
51 2819 5287 2363

得dlc

我黎湊個人數 學緊點打

same 未打村個異常震域

ANY Z

me

thx bros

hr100 up Z順
22 2909 2362 6232

刷石刷到好絕望

一個二個都唔打村任

突登走埋黎都唔幫我解

任出架喎

出去講一講嘢先

23-7812-7727-9085
又係小弟 岩穿超特-3 招巴打

18 9021 9442 2960
pw1111
13upZ

想打多場崩龍 要爆顎爆腹

賊頭巴你空戰重弩打青雞超特
我係咪未訓醒

25-7612-5720-2021
G3 help

他一直在玩命

之前打過都冇問題喎，更何況你地3個貓。。

z都好

ok u win。。 me weak廢J

青雞咁大隻，貫彈好輸出

42-0520-6815-8869

G3斬龍

打埋P3收工

唔用得重弩原因係咩，想知

玩到計晒貓咁計唔計埋我係咁幫你地粉塵

有冇巴打幫個忙

刷螳螂
36-9625-3191-3843

我都有幫手食

我仲見到你回家玉

咁都有得捉戰犯

個圖真係好煩
完全唔知自己斬緊乜就完咗場

我會家玉返去安全地方回血有咩問題？起碼唔會貓

有無場

想搵人幫手清20隻速龍任

me 房no.?

未開,但我又就食飯

10分鐘ok la

學到野

有道理

屌剩係個G4都仲有1/3任未清
幾時先清得完曬d任佢

G4差唔多成100個任

有冇人打普通牙祖
要4粒屎眼

勁 我甘敗下風

我先開得8頁

青電主彈肉質極差 唔貫翼個輸出得啖笑 跟住空戰重弩我都唔知咩玩意

我會返屋企回血架喎
你介唔介意先

我一扣左血就會返屋企等佢自然回復ok?

食飯先

有冇巴打幫打G2 老山龍...
12-2965-3473-6356

支持

Btw前兩場我有彈導一樣射貫2你套裝冇彈導唔好企得仲後過我射啦 傷害差好遠

呢隻野未摸熟,我唔係幾敢用近戰同佢玩
幫人打齊曬g3g4g5都係用重弩過

想問下集會所啲緊急任係咪一定要自己接先解到 人地開係咪唔得

我帶回復笛返屋企回好血先再打ok?

61-9248-8184-0641
岩穿超特-2

yes

g1-5都係rubbish

到

其實打超特係咪多數玩遠攻

pan gor -1

超特隻青電多左d咩招?

想問下勇氣鋼弩有粒3洞貫5珠配到咩技
彈導 之後配咩好

G6都係
無事道輕取

想問有無巴打知點先會出鋼龍重弩, 岩岩打左2場上位都唔出

我都係一解放就hr70
仲以為自己中bug

打下位

斬龍上位 求carry
11-3731-1676-6383

達人20 貫強 射法

係咪真係有達10 痛5既石嫁

very lag

Yes lun have two lup

達10連5都有啦

me? -2btw

same 好疾 以為係得我係咁

我有粒達10痛6

無傷輕弩
阿垃又串

3洞?

67-0401-8789-4334

打普通G位斬龍整裝求幫手

mh巨頭

Luna can solo g1- G5 easy game OMFGWTFBBQ

我都想

有冇巴打可以carry我打hr7 骸龍 自己一個打唔嬴

60-2927-9427-2470

識個撚屌玩左一星期就整到呢套裝

Pan gor 先係

G2 key任 求幫打
25-1943-2153-0220

支持開名

Luna

我有70%會心加超會唔，唔好差好遠掛

同埋我係企你隔離。。。

又屈

你弱智?😅

好撚威威 踢人
空戰重弩係唔同啲

企開少企裙底連射

我幾時踢你？

其實你唔識可以查下先既
唔洗嬲嬲豬踢我架wo

早腸黎

又黎老屈？

企開少佐前面比佢射

不安

似係你嬲豬啵，我點解要嬲

好在扮左工
Live💕💕💕💕💕

十卜

唔好意思，屈你踢人
我呢啲廢J邊配同空戰重弩回家回血大師同房

live

今日咁多火氣

打架打架‼️

死花生友，諗住好心同佢講下critical range個關係，不過我都係唔配同大師撘嗲

但我都想試下玩下其他style既重弩
玩死勇氣好悶😷

D怪係咪有跟住進度強化
點解solo隻 集會金火會覺得g級咁難打

起碼輸果陣我冇份貓

今日學到好多野

空戰先有挑戰性
Aggered

試下鬥技大會用公會定咩
成個智障咁

一定係你班隊友問題啦

🐱🐱🐱

其實打咩

我又長期帶粒玉番屋企先, 起碼唔會貓

電雞超特好似係

🐱🚗😱😩😡👊🏿

我都唔知乜事 同我有仇咁
好奇問下做咩空戰重弩打超特就係咁屌人貓車

貫強 彈導 連擊 (見1/2 or 超會心 or both)

帶埋迷幻磨GU同素材玉🙏🏻

打G位跳狗龍（G2key任）

06-5541-6346-8188

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

😼 原來呢隻先係貓

pan ho weak

😺🚗😡

轉個頭打多兩場又踢人 擺明我得罪大佬

少佐射左好多

好榜樣必須學習

diu 預錯哂

👊🏿👊🏾👊🏽👊🏼👊🏻

唔幫我食粉
抵你死

得閒入黎打超特

我只係講我冇份死咋，係你屌我用會家玉同屈我踢你

😅 pan gor 唔帶回家玉
好troll😑

我有啊屌
食完你就死咗

斬龍X最後一件啦求幫 或者可以打G1個個，不過唔係key任我驚無人黎

鬼蛙係最終boss

真係老屈界嘅高手，明明你自己斷屈我踢你

屌有超特又唔等埋

61-9248-8184-0641

而家帶埋回復笛 有咩事返屋企慢慢吹

事鳩但 luna都成日踢鳩我😤

same

番緊工😵

G>上>下>村

禮拜六返工唔撚易😘

一定係我個router有問題啦
點解臨開波會斷線架垃圾router
同呢度巴打打左咁耐都冇試過呢啲情況
Weak router

又屈小妹

慘

日日都比你踢

等我講句公道說話

打和

super

廢時同高手你拗，唔信就算

濕爬

屌低汁花生 食埋我個份😐

你先係高手 邊夠你logic好
我錯 對唔住

講時講 回家玉回血真係駁唔到

呢到得pangor 一個高手😑

yes 因為其他都係大神級

邊有得輸
我廢冇帶回家玉過唔到超特

pangor我仲有7隻二名未升 幾時打

我仲有一半，幾時幫我

我一隻都未打😵

有無人玩

無

回完血仲可以睇人貓車

pan gor請指教
頭先個情況咁嘅：
青電超特，我比佢打中，卜根性左，起身果下佢再攻擊我，如果我直接食秘藥，會硬直中佢下一招跟著貓，如果我回家就可以避佢呢招，唔通咁都有錯？

煮個麵先

上位炎王
22 4627 2233 5444

唔好講笑
今晚搵手足洗番一行紫菇傍身先

所以我想講我唔係鳩用回家玉

g chi！

打G位跳狗龍（G2key任）

06-5541-6346-8188[/quote]

斬龍X最後一件啦求幫

Pan gor請指教
頭先個情況係咁既:
點解我岀彈導角重都企得太遠要跑前
人地冇彈導70%會心加超會心空戰蜘蛛重弩可以話差唔多力水
唔通呢度巴打一路都玩錯重弩？

我對唔住你先真，原來你介意人地講你貓，sorry

喂屌 講還講 關我咩事先

CAPCOM應該要好似LOL咁整番個RECAP可以SHARE重播

最衰係我冇回家玉，先同其他巴打一齊貓

留名花生

1001

Pan god 好似係
你快啲指點下我地小薯

呢到咁多大神 等大神解答

頭先把輕弩冇力喎
係咪企太遠

笑咗

想請大家指教
頭先個情況咁嘅：
青電超特，我比佢打中，卜根性左，起身果下佢再攻擊我，如果我直接食秘藥，會硬直中佢下一招跟著貓，如果我回家就可以避佢呢招，唔通咁都有錯？[/quote]

我仲有9成

辛苦曬兩位巴打

唔答小心比人老屈
我好小氣架

有人要求召開軍事法庭
陪審團請入座

你要追呢D神石追到出MHW都未出到啦

仲有請自備花生

我係被告定原告

齊

記者席full左未 岩岩買花生遲左入

有冇巴打幫打HR7 緊急 (角龍) ？

18-9966-8373-1119

食一回事 但講到人地貓搞到你輸唔講以為你神閃避 點G原來係回家玉 幫我含啦😑😅

Dllm

有無人控碎 想刷石

我幫你含

上面希
有人call你牙

你死啦 小心比人踢

比luna踢慣 無所謂

Btw你識條撚咩 人地空戰架

峰哥，我唔識玩重弩我認，我錯

但我真心想知頭先咁用回家玉有咩問題???

我埋我真係冇踢你

試控得唔得?
啱啱起左套裝

希望樓主出黎主持公道

由於證據不足 你地開一場青電超特 搵兩個人旁觀睇你地打一場
咁就知邊個troll邊個

yes 乜田話事人

但我用完回家玉一回完血就出番黎，同埋果個係類似剢鬥技場，就喺隔離

無所謂 唔追時間 志在有人控打得舒服啲

hr7 碎龍求救

54-3356-7464-3255

下個TOPIC一定係

[3DS/SWITCH]MHXX討論區 (67) 愛．回家

等你開房

好撚好笑

G CHI

😵😵😵😵 超特打輸有幾閒
但就係睇唔起d比鳩說話人地聽既人😅

係我地入錯高手房打超特青雞貓左要比高手屌姐
又個個食晒根性要我食保險
對唔住我冇睇清楚就入房打

咪係 小薯我超特咪又係貓住等人carry 垃god都無嫌棄過

佢一開波怪我玩空戰重弩先嫁啵

但我日日都屌鳩少佐唔幫我食粉💕個籠係禾到👊🏾

61 7015 4355 6778
1111
刷碎 限控同重弩

我都唔知比咩田屌過幾多次😵

我貓開

-1 重弩

見你就死就準備影相啦
得鬼閒食粉塵咩

我一開頭輸係咩都冇講。。。。。

come 有位

今晚想解左隻超特紅兜整北斗之拳裝
有無人CURRY

你不如睇番前幾頁我講咩先啦
空戰重弩冇問題
我都用散彈打過超啦

你話：我係咪未訓醒

空戰不嬲都抵俾人歧視

事鳩但啦 幾十歲人打個驚都要計邊個輸邊個成
放工想打個機輕鬆下姐😵

有人控不了

打和 super

可以轉

求幫手打霸龍
37-9074-2473-7604

我日日比pad user hey0咪又係企響度

我果陣真係落床冇耐wo大佬
對唔住未訓醒就做地雷

54 8596 6065 5106 hr7 key

其實想問好耐 點解啲人咁多回家玉
刷碎一開波扔回家玉佢地唔洗係箱到拎

用points換

一個笑人回家玉唔岩 一個笑人貓唔岩 打和啦

和理非非

你臭雞厚面皮

咁當我誤會左你怪我因為用空戰重弩所以輸，sorry,真心認衰仔

重我重申一次，我真係冇踢你，希望你信我

不嬲都係我錯 貓就係錯
回家回得早 滿血復活精神好

打和未

比我就算無踢都話有踢😂

應該整埋完場果個輸出/承受傷害表

用食事卷擺番個和頭酒啦好嗎

sor
下次唔會錯

呢個post 執得
嬲d交都咁撚低汁

夠鐘出黎收割光環

仲要有ranking

呢樣一整就出事架喎

ok,我認我語氣唔好，鋒哥大人有大量，原諒我，大家打機求開心

下踢鳩luna以示公正

唔好整啊 小薯肯定次次排最後